{
    "Remote projects can't be revealed in {0}": "无法在 {0} 开启远程项目",
    "While Project Manager is offered for free, if you \n        find it useful, please consider supporting it. Thank you!": "Project Manager 是免费提供的，如您\n        觉得项目对您十分有用，请考虑支持。谢谢！",
    "Could not open the project!": "无法开启项目！",
    "Refreshing Projects": "正在刷新项目列表",
    "The projects have been refreshed!": "项目列表已刷新！",
    "No projects saved yet! You should open a folder and use Save Project instead. Do you really want to edit manually? ": "尚未保存任何项目！请先打开一个文件夹并使用“保存项目”。确定要手动编辑吗？",
    "Yes, edit manually": "是的，手动编辑",
    "Project Name": "项目名称",
    "Type a name for your project": "输入项目名称",
    "You must define a name for the project.": "你必须为项目指定一个名称。",
    "Project saved!": "项目已保存！",
    "Update": "更新",
    "Cancel": "取消",
    "Project already exists!": "项目已存在！",
    "Open File": "打开文件",
    "Error loading projects.json file.": "加载 projects.json 文件时出错。",
    "Message: {0}": "信息：{0}",
    "You can't add a Workspace to another Workspace.": "你无法将工作区添加到另一个工作区。",
    "Project successfully deleted!": "项目已成功删除！",
    "New Project Name": "新项目名称",
    "Type a new name for the project": "输入新项目名称",
    "You must define a new name for the project.": "必须为项目输入一个新名称。",
    "Project renamed!": "项目已重命名！",
    "Project updated!": "项目已更新！",
    "Project \"{0}\" enabled.": "项目 \"{0}\" 已启用。",
    "Project \"{0}\" disabled.": "项目 \"{0}\" 已禁用。",
    "Update Project": "更新项目",
    "Delete Project": "删除项目",
    "The project has an invalid path. What would you like to do?": "项目路径无效。请问你想？",
    "Path does not exist or is unavailable.": "路径不存在或不可用。",
    "Open in New Window": "在新窗口中打开",
    "No projects saved yet!": "尚未保存任何项目！",
    "Loading projects (pick one)...": "正在加载项目（请选择）...",
    "Open Project": "打开项目",
    "Do you want to open the project in the active window?": "你想在当前窗口中打开项目吗？",
    "Error while loading projects.": "加载项目时出错。",
    "{0} projects have been refreshed!": "{0} 项目已刷新！",
    "No tags available/defined.": "无可用/定义的标签。",
    "Select the tags": "选择标签",
    "Select tags": "选择标签",
    "Selected tags: {0}": "已选择的标签：{0}",
    "Add new tags": "添加新标签",
    "Type new tags, separated by comma": "输入新标签，用逗号分隔",
    "New tags": "新标签",
    "{0} disabled": "{0} 已禁用",
    "filtered by tags": "按标签过滤",
    "Save the workspace first to save a project": "先保存工作区以保存项目",
    "Open a folder first to save a project": "先打开一个文件夹以保存项目",
    "Save Project": "保存项目"
}
